明報: 消息人士否認傷者即將拔喉 (16:14)

「傷者的家屬下午3時許抵達醫院，另有一男一女市民到醫院為傷者祈禱。消息人士否認傷者即將拔喉。

根據非牟利慈善團體香港腦科基金網頁資料，要證實傷者腦幹死亡需要兩名醫生各自進行測試，包括雙眼瞳孔是否對光線全無反應、雙側角膜反射均消失、耳朵被灌凍水後，雙眼有否左右移動等，最後才會進行窒息測試，即拔喉後病人不能自主呼吸，合共7個測試。此外，判定腦死亡，需要觀察一段時間，長短視乎導致昏迷的原因而定，但不能少於4小時。」

未拔喉呀，可唔可以唔好咁快講哂rip同搞悼念...
繼續集氣

推

集氣

要冇事

🙏

撐住呀

5/11(Tue): 全民V煞日，1700截止蒙面法諮詢
6/11(Wed): Sogo感謝祭，1600葵涌聲援義士，2045大埔和你跑
7/11(Thu): 0900中大聲援被捕學生遊行，1930HKDI赤腳行
8/11(Fri): 0750 銅鑼灣和你返工，1700觀塘聯校集會
9/11(Sat): 1400和你Shop，1930愛丁堡柏林圍牆倒塌30周年集會

香港人抗爭日程表

集氣！！

願主保佑 🙏🙏🙏

唔好放棄呀巴打

清醒下啦，醫院突然之間call 晒家人去醫院，就係想比家人見最後一面😥

集氣

未啊！腦幹未死架！

推呢個，唔好比方向報9up

集氣！

會有奇跡

有例子

頂撚住

戒牛食齋
吉人天相

推推推

仲有希望

集氣，手足唔放棄，我地都唔可以放棄

好彩冇事住

集氣希望周同學可以好返

集氣, 手足頂住

想喊 一定要冇事

推！！！

集氣集氣集氣

頂住!

連豬連狗腦魔集氣

求主憐憫 俾佢醒返

link?

集氣, 繼續為佢祈禱

屌你老母白粉報報假新聞?

繼續集氣呀
手足唔好離開我哋

加油!!!

加油撐住!!!

頂住

加油呀

頂住呀

想喊…頂住一齊努力…

但可唔可以等真係確認左先講rip...

頂住啊手足，希望可以集氣成功

求求有神蹟出現
家人唔好提早放棄

白粉
周同學一定要無事

頂住🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏

票你老母臭閪呀

集氣求神拜佛

唔需要查到底同學因咩事仆街

就算藍絲講到佢施法失敗都好

都解釋唔到30分鐘阻人救嘅行為

阻人救人=殺人

仆街白粉報

屌
變撚左植物人同死有乜分別

屌你老母呀3毛 死保皇狗

念經
集氣

咪撚rip

手足一定要冇事
我願意用自己陽壽十年換返手足一命

頂住 一齊行落去好無

集氣 頂住

撐住

加油

要冇事呀

求神保佑
天佑好人

死黑警

頂撚住啊

唔樂觀
去到腦幹死亡其實都係等家屬決定拔喉

頂住呀!!!!!!!!!

撐住呀！！

頂住!!!!!

一定會有奇蹟架！

集氣 我願用一年唔打丁換返手足條命

push

撐住呀

推呢個

加油呀手足

要平平安安

血債票償唔足以彌補到付出左嘅手足
Kind of人血饅頭
我諗呢個係佢鬧你嘅原因

唔好有事

集氣平安出黎

推！

方向報放fake news

加油呀周同學!
我地要煲底見嫁!!!

手足會係第二個

求下你番黎

一定唔會有事架

集氣！！！

唔好放棄

一定無事

大家幫手集氣

屌
起碼一世啦

搞到咁樣 就算唔死 prognosis 都未必好

加油啊

起身啊仔

推，手足快啲醒

頂住啊

手足冇事我願意折一半壽

推呢個post 要正能量

堅持住呀

票你老母咩 血債血償丫

集氣
手足唔好出事呀！

今晚將軍澳
搵真相
集氣

搞集氣會

集氣
頂著呀！

如困brainstem death可以傾下器官捐贈

集氣啊

集氣！！撐住呀手足

頂住啊，手足

手足頂住

手足會冇事

巴打起身呀

請盡情喊
但當抹乾眼淚後
請永遠謹記呢刻既忿怒
兄弟既仇絕對唔可以忘記
對家之後似乎會用特赦黎分化我地
到時請大家回想番咁多犧牲咗既兄弟姊妹
回番個仆街港共一句“赦你老母”

頂住！🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻

🙏🏻🙏🏻🙏🏻

頂撚住呀

Pray

呢個分化撚黎

頂住啊！

白粉報炒車

炒車please

集氣求炒車

煲底見呀 手足
頂住呀！

佢一定要康復😢

加油！加油！加油！加油！加油！

見到呢d真係會燥，好似流血犧牲就係為左你班人打選戰咁，香港人應該有更大既願景先岩

其實都係等時間到
唉，走得舒服點

一定要好返！

票你老婆
人血饅頭

今晚各區集氣大會

會無事架

集氣
撐住ar手足

頂住呀
我哋約左係煲底相約架
加油撐住

請各位向住窗口方向，雙手握實跪地祈禱，希望上帝可以降神蹟，周同學可以好得返

奇蹟召喚

please recover

真係要奇蹟

集氣啊，一定要冇事！

集氣 千祈唔好有事呀呀呀呀呀呀

好得返我今年唔叫雞

集氣！！！！！！

希望有奇蹟 !

手足加油！！！唔俾你死啊班黑警都未死 有排都未到你架

咁撚急住出rip post
啲人係咪好想佢快啲死

集氣 周同學一定要冇事

要頂住

集氣 手足千祈唔好有事

求下個天唔好咁殘忍

都好 係假

香港人
係咪要等到手足真係走咗先肯做嘢
點樣樣先可以令你地醒

完了，一齊都完了

如果個周同學係藍 仲有無咁多祝福？

農曆定新曆先

rip

天佑好人

手足一定要好返呀🙏🏻

請撐住周同學💪🏼💪🏼💪🏼💪🏼💪🏼💪🏼💪🏼💪🏼💪🏼

加油呀!

集氣呀！呢個世界有奇蹟㗎！

希望無事...

點撚樣呀 以為自己好好笑？
死五毛出黎抽水

集氣，手足未放棄我地都唔可以放棄

唔會有，我地就end game，除時時光倒流

仲有時間問啲濕鳩問題 垃撚圾

救得返食返一排素

會唔會變植物人

手足唔好放棄呀...屋企人同好多真香港人等緊同你見面架...你都唔捨得我地架係咪？

醒啦手足

求求求你一定一定要無事

手足撐住呀
集氣！會冇事㗎！
手足要一齊重光後煲底見㗎

希望冇事

科大仔周同學同我聽住，而家事必要你康復

加油呀...

奇蹟快啲降臨

血債
血償

同學仔撐住！

無事架，頂住阿，我地都係到等你

天佑手足

頂住呀手足

頂住啊 一定要無事啊

一定要冇事呀

一定要冇事

手足 我知道你努力緊 唔好放棄 我地支持你

大家等你歸隊㗎

pushpushpush，你唔死得架

集氣🙏

我地每個人都要親眼望住你好返架...你唔可以放棄我地架

集氣 頂住啊！

頂住丫

佢好多同學朋友都過咗去睇佢

同學加油

香港電台視像新聞 RTHK VNEWS
1 分鐘 ·
【消息：受傷科大生情況相當差 未到腦幹死亡測試階段】

星期日晚在將軍澳尚德邨停車場，懷疑由3樓跌落2樓重傷的科大學生，情況仍然危殆。據了解，他仍未去到要做腦幹死亡測試的階段，但情況相當差，消息指，傷者已接受了兩次手術，包括切除了部分腦組織，以降低腦壓。

一批防暴警察星期日晚深夜至翌日凌晨，在將軍澳尚德邨和廣明苑外，發射多輪催淚彈驅散堵路的人，期間一名科大生懷疑躲避警方的催淚彈期間，由尚德邨停車場3樓跌落2樓，目前在伊利沙伯醫院深切治療部治療。

(資料圖片)

集氣，加油

唔好有事呀

頂住 集氣

呢個世界無如果
你有時間問埋啲無聊問題
不如做啲有意義既事

神啊 你睇到嗎

又炒車，好彩吉人天相

加油呀。。。
我地要煲底見

一定大步檻過

頂撚住！！！

一定要頂撚住啊手足！我地等緊你

A800

明報，消息人士？！

頂住呀，可以嘅拎我條命換你條命都得，唔好死

天佑義民
加油啊，我地約好曬要起煲底相見架

加油呀。。。

集氣！
一定要無事 一定有奇跡
我地等住你歸隊啊

手足起身呀

not one less

Brain stem死左嘅話其實都...唉 巴打你要加油 希望你會係下一個醫學奇蹟

集氣，一定要冇事🙏🏻

一定會無事架

撐著啊

加油呀！！！

【消息：受傷科大生情況相當差 未到腦幹死亡測試階段】

星期日晚在將軍澳尚德邨停車場，懷疑由3樓跌落2樓重傷的科大學生，情況仍然危殆。據了解，他仍未去到要做腦幹死亡測試的階段，但情況相當差，消息指，傷者已接受了兩次手術，包括切除了部分腦組織，以降低腦壓。

一批防暴警察星期日晚深夜至翌日凌晨，在將軍澳尚德邨和廣明苑外，發射多輪催淚彈驅散堵路的人，期間一名科大生懷疑躲避警方的催淚彈期間，由尚德邨停車場3樓跌落2樓，目前在伊利沙伯醫院深切治療部治療。

(資料圖片)

#香港電台
#科大生
#將軍澳

手足冇事我食半年齋折壽10年

加油啊 頂住

Please .... 求下你

票你老母，泛民又R票

🙏🏻

我諗黑警一定搞/說服佢屋企人，叫佢地同我地講，想安靜一排，唔想再埋會反修例風波，唔希望件事再引發更多流血事件

大家...無論如何，此傷心怒憤不能一刻熄滅，黑警必須還!

如果有神 有上帝 有奇蹟
求下你幫下佢 發生係佢身上好嗎

要無事啊巴打

撐住吖

手足冇事我一個月唔打飛機

We love you唔好有事！

主會保佑你

要無事呀巴打

集氣！
咩神都好
求你保佑周同學

pushhhh

真係有神就唔會有咁多人死啦

我跟機

加油啊。。。

頂住呀！

頂住呀手足😭

要冇事呀🙏🏻🙏🏻

繼續集氣祈禱呀

頂住🙏🙏加油

集氣!!!

好人一世平安㗎

醒呀手足

即係一日未做個Test都唔能夠醫學上confirm

咁逼迫醫管局唔去做test咪得

撐住, 撐得住, 無事

一定大步檻過！
撐住呀

比啲命你

頂住！！！！！！！！

煲底相見！加油呀！

求下你一定要無事

撐住 加油

喂 咪放棄呀

頂住阿

我屌你老母呀

根本係想拉布到大部分市民番到屋企再宣佈

好消息

特赦一定會特埋狗 千期咪應承
最重要一樣野 決定特唔特應該係由被捕手足全體決定 佢地先係可能受益者 呢個賤港共可信度係負

吉人天相

如果佢可以好返，唔係植物人，我願意食齋，禁慾等等五年!!!!!!

求你下，如果呢個世界有神，有佛咩都好。

你證明下你嘅存在都好

我求下你 冇事醒返好嘛

同意，呢個證據最易搞清楚。

集氣 一定要冇事

求下你冇事
求下你呀

一定要吉人天相

My Lord ! Please help the kid!! Miracle please!!!!

頂住吖

一定要無事啊,手足加油

殺人填命 天公地道

集氣呀

頂住！！！

最驚班警察偽造證據話就算多個30分鐘都無用 屌

分化撚死咪一兩邊

頂住啊手足集氣集氣!

集氣
善有善報

藍絲都唔閪信喇

地下化 靜靜羸

有冇人知係咪簽左DNR手足唔好死呀,我地仲要係煲底相見架你夠鐘起身番學架啦,唔好再訓呀

兄弟頂住呀！

我哋都等緊你一齊光復香港！

點輪到佢地話冇用？
係都係要一群醫生講

頂住
我願意少幾年命換手足你好返無事

呀澤咁多位駁佢都駁唔到 差左D

你一定過到呢關架弟弟！
你一定得！全香港人為你集氣！大步欖過！

全民V煞

我用10年命可唔可以換你今次平安無事。。

無限集氣[black][/black]

屌你咩，人命呀，票你老母

造唔到啦
毅進仔同大醫生你估正常人信邊個

冇用點解消防，救護車都有指引幾多分鐘要到場？

唔好啊

一定會冇事

唔好咒手足
我知好天真 但我地要信手足會醒番呀

集氣！唔好死啊

有奇蹟般

你揾個藍跳落嚟我再答你

我們一定笑住相見，兄弟

煲底見呀手足

屌一定要無事

集氣💪🏾

周同學，你唔值得死。

你拔喉後，香港人會好嬲好嬲，第二日準時返工。

集氣集氣集氣集氣集氣!!!!!!!!!!!!

集氣 頂住!!!

老老實實，手足真係有事一定要眾籌告班曱甴黑警

我哋真係唔可以乜反應都無任班黑警亂咁嚟呀

集集 要冇事呀

燒山點解唔快啲燈好佢

手足加油

Tadyata Om Bekanze Bekanze Maha Bekanze Ranza Samugate Svoha
嗲吔他 唵 啤間車 啤間車 瑪哈 啤間車 蘭揸 三沒加嗲 疏哈
（次數不限，最好108次）

唸完後唸 「祈請東方诮災延壽藥師琉璃光如來憶念三昧耶誓言，護祐將軍澳尚德邨停車場墜樓傷者周梓樂大步跨過無礙，早日回復，並願十二藥叉神將晝夜守護，保其平安」

集氣
頂住呀手足

其實救返唔係仲痛苦?

撐住呀 一定會無事噶！

植物人無感覺了

雖然心痛
但無痛苦離去仲好...
唔好永遠只係站係自己道德立場
而忽視左當事人感受

師弟撐住 我地仲要見住個黎明黎到

撐住 要醒返 講個真相出黎

一定要無事啊🙏🏻🙏🏻🙏🏻

集

集氣 頂撚住呀

呢d等醫生説明情況後再交俾屋企人決定

但如果決定繼續落去 費用上有需要一定會出錢

集氣🙏🏼🙏🏼🙏🏼🙏🏼🙏🏼🙏🏼🙏🏼🙏🏼

死開啦分化撚
你試下問是但一個非保皇既會咁冇血性咁講？

消息人士可唔可以唔好亂傳

加油 撐住

個腦搞成咁

出得番黎 仲會唔會係"之前"果位手足

呢type 搞到生不如死

推啊 集氣，要無事啊

無事架，一定無事好番架

仲有上次本身話要其他人捐肝個女仔，都去到醫生講明無得救
最後都無事
佢無事，手足都會無事

冇事出返嚟呀

集氣 唔好有事

其實都唔好寄望會康復到行得走得咁

屌你老母死黑警

有撚用咩

祝福

集氣😭😭😭🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻
要撐住啊！！！😭😭😭🙏🏻🙏🏻🙏🏻

集氣 你唔會帶事架

集氣, 希望好番🙏

oncc好撚on9，「消息指」都可以報出黎

頂住呀 仲要係煲底相見嘅

又會無啦啦要拔喉又唔拔喉

實有野發生左

其實基本上人地父母, 醫院都冇出過詳細情況
所有傳媒既來源都係消息指
係咪全部都唔報?

係咁嫁啦
百份報

要撐住我地仲要係煲底見架

手足一定冇事

求下你醒啦 頂住 冇事架
我好心痛 好多人都好痛 醒番啦

一定會醒返

集氣就唔會死?

頂撚住呀手足

咪撚因為方向報而開咁多個po

好人一定會平安

周同學咁後生，本身又有做運動，一定都可以好返架！而且佢都唔會捨得走！

手足,一定要頂住呀

根本上只係時間問題

祈求平安渡過

泛民又出黎食人血饅頭啦喂

一定會吉人天相架
頂住啊手足

認真喎 如果佢醒返話明白警察 咁咪全世界炒車

我好希望有奇蹟出現！
然後同我一齊打波，手足！返黎啦好無

唔啱聽就要死，好符合藍屍思維

宜加係假消息喎 人地親屬否認左喎

咁撚多如果
如果你阿媽無生到你出嚟
世界上咪少個五毛囉

屌 假設下都唔撚得 只係覺得到時全連登仔炒晒車時嗰畫面好撚好笑 幻想下都五毛

REFER番"消息指"都可以報出黎only
你可以吊oncc報錯, 但唔係吊"消息指"既消息都拎出黎報

所有而家既消息都係由"消息指"放出黎